# Работа зарегистрированного поставщика на портале

## Общие положения 

1.	Вход в систему осуществляется по логину и паролю
2.	Для каждого контактного лица поставщика предусмотрена своя комбинация логина и пароля
3.	Если пользователь не помнит пароль, необходимо воспользоваться командой «Восстановить пароль» и ввести в появившуюся форму e-mail, указанный при регистрации. На него придет пароль. Если доступа к указанному почтовому ящику нет, восстановление пароля невозможно. Для возобновления доступа необходимо создать анкету с видом <i style="color:#319fff"><u>Изменение данных по контактным лицам</u></i> и заново зарегистрировать пользователя с привязкой к новому e-mail. 
4.	При увольнении сотрудников, ранее зарегистрированных в качестве пользователей портала, рекомендуется проинформировать о необходимости заблокировать доступ пользователя к порталу, либо создать анкету с видом <i style="color:#319fff"><u>Изменение данных по контактным лицам</u></i> и удалить уволенного сотрудника из списка контактных лиц


## Особенности работы на портале

1.	Документы на портале открываются двойным кликом за исключением новостей. Новости открываются одинарным нажатием. 
2.	В каждом подразделе меню предусмотрена возможность использования фильтров.<br/>
Фильтры открываются нажатием в журнале кнопки <img :src="$withBase('/img/image017.png')"> <br />
При использовании фильтров необходимо выбрать нужные значения и нажать кнопку <img :src="$withBase('/img/image018.png')">. Если по одному или нескольким показателям применен, информация об этом визуализируется следующим образом <img :src="$withBase('/img/image019.png')">. Для того, чтобы отменить применение фильтра нажмите <img :src="$withBase('/img/image020.png')">
3.	На портале в любой момент можно перейти на страницу новостей, в меню, в <i style="color:#319fff"><u>карту контрагента</u></i>, написать в <i style="color:#319fff"><u>чат</u></i> или выйти из системы.<br />

Переход к ленте новостей осуществляется по ссылке <img :src="$withBase('/img/image021.png')"><br />

Доступ к меню по команде <img :src="$withBase('/img/image022.png')"><br />

По ссылке <img :src="$withBase('/img/image023.png')"> осуществляется переход в <i style="color:#319fff"><u>карту контрагента</u></i>. На ссылке наименование соответствует наименованию поставщика. <br />

Для того, чтобы выйти из системы можно либо закрыть страницу браузер, либо, наведя курсор на пользователя, однократно кликнуть на него. Фамилия и имя пользователя соответствую данным сотрудника, который был указан в контактных лицах контрагента, и под чьим логином-паролем был осуществлен вход в систему. Появится информационная панель, на которой будет указано наименование организации-поставщика и роль пользователя. также будет активна кнопка «Выйти».<br /> 
<img :src="$withBase('/img/image024.png')">